新蒲崗廣場B07芝士雞鍋 扮黃上黎R生意 手足唔好幫襯

千其唔好食新蒲崗廣場B07芝士雞鍋

開新post整合一下
今朝有個post自稱係黃店有成500個正評
好多手足無追post無睇到樓主比人踢爆扮黃
擺自己鋪上連登想食人血饅頭

樓主話唔明點先叫黃
又自稱做左好多野不過唔講得
又話文宣唔想高調做
乜都唔付出但係又要收到黃店成果

然後有巴打指出樓主岩岩先頂檔垃圾鋪黎做就話自己就黎執

啱啱呢一兩個月仙跡岩先轉讓盤生意比你，
點會呢幾個月生意都唔好？
本身呢間嘢係一個女人仔搞呢盤芝士生意，
見住佢轉讓比仙跡岩老闆，
唔好借黃色經濟圈嚟宣傳呀屌你老母
見住呢度轉咗4 次手
利申 做補習

大家巴絲手足要幫手mon住呢間鋪
唔好比佢係任何apps上架自歸稱黃店呃食
踢爆偽黃 阻止人血饅頭 人人有責
阿豬阿狗無都無付出過都想上連登食人血饅頭
千其唔好食新蒲崗廣場B07芝士雞鍋

推

我幫佢pin 左啦
等大家fc

留名跟進

推
條友真係唔識架wo

同場介紹新蒲崗黃店
肥仔銘
新英華
地道館
窩子
樂文文具

拒絕偽黃

肥仔銘好食
窩子好貴

依間野好難食
比openrice打手伏過
係咪黃就唔知

米飯主題餐廳都冇 老蕭推介

紅米？

係啊

紅米好抵食
之前外賣飯餐
有扒有汁有野飲先26蚊

黃圈好好賺 等我都開返十間八間

個個偽黃都仲得嘅

Push

agger

燒山

食陳師父算啦

偽黃都算
連文宣都唔貼扮下野點搞

無文宣+講大話

踩哂地雷

接受唔到

你貼文宣
扮表下態
都仲可以支持下

想食兩家茶禮預備執笠

合利 深黃

佢d 芝士好撚臭, 好似食屎咁

係個POST到一早就屌左佢老母啦 上黎R生意

證明左黃色經濟圈好撚有用
不過偽黃不了

lm

LM

已經開始有唔少鋪頭上黎開post

新英華係舊名黎架, 依家係叫香港味道

合利粉麵同合利茶記係咪兩個腦細？

新英華話知佢黃定金
又污糟又難食 唔好再幫佢做打手

原於樂文 經過 pepe 單野已經知係仆街離

絕對不同!!! 合利粉麵 先係黃

係，粉麵深黃，茶記深藍，唔好食錯

咩事？

食合利既請留意

已經食錯

地道館車仔麵
好撚正

金寶呢

某程度上嚟講係好事嚟嘅

大家堅持住
過埋個新年就可以大洗牌

屌 紅米唔算黃啦
黃大仙開戰個陣時
我仲記得我去買外賣走
紅米啲職員話驚黑衣人 落閘算啦咁

肯貼下文宣 公開表態 唔播tvb
我覺得可以接受

乜鳩都冇做過
上嚟開個post叫兩聲手足就當係
真係唔撚得

連登仔係咪剩係鐘意食D貼曬貼子嘅抽水舖頭

講多啲
新英華老細頂撞返啲廢老

幫你推

肯貼文宣 公開表態 都還可以既

上嚟開個post就話係手足 想點

黃店貼文宣真係指定動作，
連登唔係比你r生意既地方

金寶真係算黃？
幾個孫仔女走出黎話阿爺唔係藍
又係無文宣無罷工無證據
講親同雞煲樓主一樣話唔方便
罷工又驚街坊無野食
貼文宣又話驚比人搞
捐錢捐飯劵學生餐又無做
由頭到尾都係自說自話無證據

push for details

幫推

估到啦
講啲野奇鳩怪怪咁

好彩睇到個post
差啲揸車出去食 屌 垃圾鋪

紅米係老燒開, 你話黃唔黃

黃店餐廳想請人

扮黃賤價請人

食得多黃店就知，真黃店係有種氣場，硬係覺得同普通食肆唔同

呢間係個女黃，老闆藍架

pish

扮黃仲仆街過藍店

而家有貼啦雖然唔多

睇Openrice 2017 年已經有食評啦喎, 何來仙跡岩?

推推先 推到有人出黎解釋 偽黃慘過藍 希望有人明白

push

係咪轉俾仙跡岩個老闆，但名冇轉？

之前見佢有個紙牌話捐左當日既生意俾唔知邊
，求fc

要扮咪俾佢扮吓囉
反正又唔係藍
要求太高就無左個生態圈嘅作用...

我都係用公開ge 資料黎FC, 咁個位巴打話人地o岩先轉手, 係咪應該比d supportings 大家

openrice 上仙跡岩係B05 號鋪，我都唔想一個巴打無FC ge comment 害死一間黃店

ok

新蒲崗間香港味道？

而家愈黎愈多呢d扮黃店擺上嚟
另一個post整眉又係
真係要小心唔好上當

藍

仲有合利

合利對面嗰間燒黃,深藍唔好去

老燒食饅頭

上面話合利茶記係深藍係咪真
我睇地圖話係黃既
枉我仲成日落去食

黃架點解咁多人鳩up

完全冇關
深黃vs深藍 小心去錯

你睇下上面個reply

竟然

就講就出現
到底係點

樂文幫手印文宣 派豬嘴都係仆街??
Pepe件事 你可以話佢7左 話佢on9
但係點都未到仆街呀

袋錢嘅人係深藍，深黃都有份
唔知點介定

文宣都無 屌啦

女老闆黃但公認對客冇禮貌
老細係藍
絕對唔好吹奏

樂文老細係好人,不過份人太真心,睇佢facebook打字打到1999就知啦
肯定唔係仆街,不過pepe單嘢真係柒到貼地,希望大家原諒佢,佢真係幫咗好多人

合利茶記係黃嘅證據係?
但合行利粉麵絕對係深黃

佢有少量文宣架
我會幫襯佢
佢阿爺都老到咁啦遲早間舖都係D後生仔接,怕佢吞咗你D錢咩

其實扮黃（隨時俾人踢爆)，死得更慘，兩邊不是人，揾鬼幫襯

公園一出個間合利粉面係黃
對面馬路7仔格離間茶記係藍

但佢地算係頭幾間表明立場
更何況黃店要查晒三代根本唔合理
只要為左錢肯奶我地既
why not
奶共派有幾多又係真心愛國
而且有乜做得唔好先踢出黃圈
更加可以令班為利是圖既撚樣乖乖地

文宣係佢好後期見開始有生意先貼
嘢食就真心普通
服務公認唔掂
唔係黃店就得大哂架

good job

係咪即係越秀

我會選擇袋好d錢去真心黃嘅舖頭
食都食唔哂
人人選擇唔同
我淨係講我見到嘅嘢出嚟
去唔去大家自己揀

又唔覺服務唔掂,D後生仔有禮貌,阿爺收銀都笑笑口,不過做到踢哂腳就真
普通老牌冰室一間
唔鍾意就唔好幫襯,我就無咩所謂

認同
佢有D似信錯人

食過幾次有時播viu
但佢有兩部電視
食客都有屌狗
唔知係先入為主定點
氣氛都唔覺藍

sorry回錯係陳師傅

咁當然有先後之分
大大力懲罰同間中幫襯既分别
藍既就諗都唔會諗啦

哦,咁我明陳師父我都麻麻,不過我果次去個阿姐又幾好禮貌

check返原來黃果間叫金利

服務唔好果間係陳師傅
回錯左大家唔好認錯
金寶就藍黃兼備
服務ok過得去嘅
陳師傅個女老闆就

咩都唔做話自己係黃

係呀
一家人一日三餐黃出街食都使唔少錢
都要小心揀嘅

睇佢d相都唔吸引
雞煲就雞煲 點解要加芝士

回味呢?

金利係近匯豐atm果間 絕對係黃
飯抵食

無表態
以前係熟客,一見到我就知我飲乜
而家我淨係去地道館食車仔麵

扮黃總比真藍好

都叫做貼咗幾隻禽獸咯

唔好理黃藍，事實好撚難食
去對面間地道館食黃野唔好？

仲有享樂烘焙同nuttea

窩子性價比唔高啦

肥仔銘世界第1

紅米我覺得太大份會飽死

新薄崗廣場呀
個帖主題都寫明

享樂D包幾好食

肥仔銘雞翼

係好撚好食啊

甴近平

雞少，冇雞味
芝士唔係靚料

究竟要幾低智商先會信條打手
如果連咁既打手po都有人信香港人真係唔配有民主

打工阿姐係ok嘅 不過好似係pt
咁多年來女老闆都出名對熟客好，對生客惡劣
深黃班細路又從來都唔見人咁濟

TC2 似黄

地道館好食
服務都OK
推得過

兩間都OK好味
冇搞錯享樂前身係嚐麥手作
賣左畀鴻福堂
之後應該係鴻福堂請左d蝗味勁濃嘅阿姐 我連佢講咩都聽唔明

nuttea 都係？以前成日飲

鍾意食飽嘅人小心唔好去同區嚐麥手作鴻福堂旗下

公開要求佢開夜d呀咁早收舖

對對，和理eat有

仲有24/7 gym都應該係黃

樓主好波

nuttea個老闆係同立場
未到深黃果款

邊度嚟

port 33 3樓新開gym房

啱啱想睇下邊度做gym 研究下先thanks

佢無公開表態,不過check過老細係黃,間gym房又長播港台同viutv,制得過
九龍城間anytime fitness長播cctvb新聞台,我轉過幾次佢都死要轉返返去

仙跡岩剩番兩間

仲有合利粉麵

係真唔係
24/7 呢間野好似澳門好多鋪

佢咁堅持咪由佢播
你退會咪得

另外gym撚要小心黃大仙新光個商場
畀富臨集團買左
其中一間會開gym 房

偽黃偽到咁徹底

剛剛轉咗會啦又平D

仲有友利坊

支持富臨收皮

佢老細做過D咩藍事，有冇人講下

友利坊班店員極深藍
前面對正小巴站站頭班廢老阿叔阿姐又係一日嘈手足同我地有十怨九仇咁
去食嘅人小心激死

Mark做藍店先

黃色經濟圈無分真偽，係我個人見解

黃色經濟圈無分真偽

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

紅米職員有極深藍人士我自己就識個

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

肥仔銘 係何已完落選之後周街派糖

大J回應左 大家點睇 ？

扮黃又點，有冇聽大J講要擴大黃色經濟圈依家轉黃都要比次機會人呀

叫得 雞鍋 雞煲 米線呢幾味 都係中國劣食文化

上面一直講緊 樓主連扮黃既動作都無做過
剩係12月尾開個IG後就擺上黎連登自稱生意差
咁都要比機會？做戲都落少少力呀

搞到員工做餐死會唔會變咗龍門

呢間個老闆好賤， 所以出名個整麵包師傅自立門戶， 去咗大有街開， 自己search

屌我睇錯咗，
以為你去開嗜麥

一見佢個名就憎
自膠一打

貼文宣好基本啦下話

Nuttea 好飲但嗰件餅好難食

呢檔垃圾仲未執架

好想要芝士火鍋黃店

佢出嚟做蘋果專訪 我個人就當佢半黃
就算佢個心藍 佢而家都被迫去做黃
呢個係黃色經濟圈目的
最多唔好成日食 間唔中食下吊佢命

個芝士法包 好正

即是點 有點亂
嚐麥而家個老細好賤?

有嘢食㗎原來

細細聲
認真佢都真係被迫主立場轉黃...
因為之前一直生意都好麻麻 主因食物唔多掂
同陳師傅有異曲同工之妙

呢幾日真係多左

好在黃店都多
每個星期食一轉都得
我屋企樓下得間大快活食得

真係多咩

全部都係97後有左新移民先流行嘅嘢
本土嘢車仔麵雲吞麵就少左好多人食

金利
合利粉麵
友利坊
肥仔銘
新英華
地道館
ampersand
窩子
蟹仙
滿粥
金寶

多到食唔哂啦

大盛真係嬲
明明係深藍
星期56日爆場仲見唔少後生仔
唔知係咪平時飲喜茶去深圳食生化食物果班
香港人爭氣d得唔得

大J呀哥咪又係撐警，一樣喺大灣區有分店，門檻set咁高做咩，勿分化好冇？

仲有享茶 肥仔銘對面
真黃
芝士奶蓋茶

重有果堆叫自已冰室既垃圾 中國茶記
用LED燈牌果班最易認 又難食 又貴

而家好多新果堆茶記自稱冰室
其實根本唔知咩係冰室

其實咪係金寶果隻以前得d老嘢同阿叔食

金寶係冰廳 類近
正路冰室係唔會有茶記嘅嘢食賣 炒粉麵飯果d呢

而家咁多個app check黃藍店
自己check下有幾難？
仲要唔只一個app話茶記係藍 粉麵係黃

魔法師ready 未
送佢地一程啦

夠膽死上連登呃人
舖都拆埋佢

嗰間垃圾肉餅哥咪又係咁
啲兒登仔理都唔理

一條街有兩間合利
一間合利餐廳(茶記) 藍色
一間合利粉麵 黃色
大家唔好搞錯

其實我唔介意佢地個名
但真係好撚難食 又貴
杯奶茶 鳩沖

差啲俾條仆街呃咗

肥仔銘屈晒機

新蒲崗廣場
死場嚟架喎
以前係附近學日文成日上去間零食鋪頭食撈麵...
呢個廣場唔係有圖書館同自修室一早收皮九世...

Pushh

太熟黃大仙呢區
所以無比果個post呃到

依間閪嘢做咗十幾年都係有客食
除咗平都唔知點解
唔食日本嘢會死？

十幾年前仲係一間鋪O個時, 係幾好食, 大件又快
宜家都keep 住快

不過藍, 不了

我發現鋪頭名有 "雞煲" 2個字, 10000% 係藍

旺角陸陸雞煲金黃

大盛係退休狗開
佢個老婆一樣深藍
有哂fb圖做證據
藍到黑
成個spk最唔應該幫襯嘅藍店佢認左第二 我唔知邊個第一

入面有個肥婆, 就係佢?

有無邊間點心係黃
之前去eaa考試
食左間唔記得係咪喜運來

金寶呢類老式冰室
本身唔少藍絲廢老客
黃得濟可能反效果

我覺得中間轉左手畀而家個退休狗做
食食下會唔會畀人拉架

退休狗老婆叫Coey
詳情:
攻擊性武器？元朗d人尋日都只係基本裝備

好似無喎 都係同一個老闆
成日都喺度

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

順路一問

全新浦崗
黃到變超級撒雅人
係咪 肥仔銘

呢間成個格都係蝗味
spk冇間點心係黃
傳統廢老廢中蝗做多嘅行業 少見黃

黃大仙人真係幾羨慕，
成個南館北館無間係黃

金黃店:
ampersand
肥仔銘
樂文 (非食物)
一早就出錢出力

可能有漏

一間鋪兩個位， 唔信可以做company search 或親身去一轉就明， 因為07 太細 ，做到廚房但冇位堂食，只好租埋05 ， 兩間鋪同一個老闆

dklm
唔撚係呀
現役架?

新蒲岡基本上係廢老既天堂

都岩
不過無咩需要都唔會無啦啦去spk

太多偽黃

仙跡岩係特許經營的，
05鋪係仙跡岩
07 鋪係 芝士

但兩個位都同一個老闆， 因為07 冇位堂食，所以一定要租埋05 鋪，

仲要係啱先買轉讓生意，
發現死場就上嚟叫救命

Ok

連登資料顯示係咁

禮拜日唔開幫唔到

所以好耐冇喺wts搵食
遠一遠都去黃店多數都好食又抵

叫果子真係好難食

（利申買過好多次， 試過咁多隻味）
為咗支持都會繼續食

成條大陸街

多謝資料提供
好似有d根據
等我周圍唱佢送佢一程

食過一次肚痛 因為平，所以多學生

得閒飲多杯好過啦
杯嘢飲都好味嘅

唔講藍黃
手拉麵d嘢食 一d都唔正宗小籠包唔好食都算 d菜式古古怪怪咁
唔係整得好難食
但覺得係大陸變種版嘅上海菜
香港真係冇哂正宗上海菜咁濟
搞到d人根本唔識分邊d係真邊d係偽

偽日本嘢食左肚痛好似好正常
生熟嘢撈埋一齊整
元氣都有蟲
真心唔夠擔食呢d街邊偽日本嘢
仲要老黑

學生通常都係好似你咁去eaa多
一係就教會打波打邊爐

有另外一個都話自己冇生意上黎連登r生意

考基準試不過係可立

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

咁仆街

陳師父好似黃？

所以咪鋪面話唔貼文宣唔罷工
但係又要啲孫仔女係網上自稱非藍囉

又想借機吸血?狗閪

合利潮州粉先係黃茶餐廳係藍

Pish

滿茶呢 成日去都好似冇乜人幫襯

新英華都難食 我覺得唔差喎

真所以我成日出新蒲崗食

老實講唔算好多選擇（正餐計），幾間輪住食已經開始有少少厭
不過望到黃大仙張地圖已經覺得感恩

大J好似有推介過佢阿哥間點心，可以試下

讚同
新英華算幾好啦wo
肥仔銘咁早收真係想食茶記都冇乜得揀

咁耐仲未有人講陳師傅點心專門店
點點心勁好食！紅棗糕
老闆娘好nice 電視只會播港台

啲人話老闆係藍？
士頭婆就無禮貌

記得呢間嘢出名難食

竟然
我係黃藍地圖見到係黃喎 門口都貼咗黃店認證貼紙

點點心係執左?

老豆係藍，老母仔女係黃，蘋果都有訪問，個人覺得幫襯下無妨

早幾個月同同事去食
個婆婆屌9我地食唔晒又嗌咁多
又唔珍惜 又唔努力 買唔到樓就怪人 又係到搞搞陣
然後我同事嬲到拍枱走人 無下次lol

員工?

佢啲墨丸河好正配埋辣醬一流

係 不過係6,7月既事
我唔可以話佢藍 只係佢好多老人家脾氣
覺得自己舊時點點點 食鹽多過你食米咁

依D扮黃發國難財既冚家剷
直接送個元氣蛋送佢一程啦

咁就真係blacklist啦咁串

有冇人知華園甜品黃定藍
新蒲崗廣場對開果間

Tui

咁撚多人留言支持佢
你逐個覆留言啦！
咩都唔洗講直接留呢個post！
啲人有咩疑問可以即時問你

1 可能你認錯左pt員工係老闆娘
2 老闆娘轉性

因為佢出名對街客冇禮貌

手拉麵個小籠包真係好好食
有冇代替黃店

小店嚟講佢真係出色嘅

辣油必叫

阿婆似打工

手拉麵個小籠包一d都唔好食喎菜式都唔正宗
上面講左

同得反黑狗一齊做生意點會係好人

前幾日第一次食合利，魚三味同墨魚鬚都幾特別吓，但麵底少咗d，唔多飽

暫時冇話藍黃
入裡又冇播開電視

咪一鳩樣

我食就勁飽
可能一向胃口都普通佢老闆仲送我地魚皮食

總結: 即是黑社會+退休狗
仲衰

潮州粉麵間間都細碗架喇，一定要加底先夠飽，食開牛筋米加底多蒜，以前食開成記，反送中後轉食合利原來重正

你又啱，我都醒唔起慣例係細碗
成記就愈來愈唔掂
菜成日洗唔乾淨有蟲

合利其實有咩推介

中午無晚市咁好食

呢個？

冇電視，又冇人報告過
可能職員之間講明做野時唔準講政治

因為附近冇日本野
和味擴充左，星期五六日好爆

冇睇哂條片
但片中間出現過嘅口罩師奶係老闆娘

有日本嘢食!
新開左一排
喺正以前得龍酒樓隔離
但唔太夠膽食

之前facebook見到人話成記係藍

#新資訊

[#藍]() #新蒲崗

[#]()成記牛什粉麵

藍原因：新蒲崗成記牛什粉麵，昨天去到食嘅時候，成班亞伯食客同伙記一齊話黑衣人搞亂香港，又話佢哋收咗錢先出嚟示威🤬。決定以後唔食。

係，如果串多數係呢個老闆娘

唔係新，以前係對面街上海商業銀行隔離
當時間舖好細
唔知佢地咩顏色
不過間野唔錯，老闆係睇落用心經營個d
想做到居酒屋mode

應該唔太關政治事
因為平時佢地都唔得閒講嘢
米芝蓮推完之後咁忙
但老老實實 嘢食真係好普通 米芝蓮真係...
加上幾個阿姐本身都唔係太八婆嘅人 (我覺得)
所以真係唔知立場

哦哦 我知邊間了
以前食過幾次
雖然係港式日本嘢
但好平
等我以為佢執左左一陣

係，忙到冇時間傾計

擴充左，但廚師都係得老闆一個

咪做死佢
唔知係藍定黃
但感覺係有心做
咁比點都好過黑社會大盛掛

竟然
我見佢負責收銀 落漏單係咁講唔好意思
加單佢仲好熱情 問我地啲嘢好唔好食
仲笑我地食勁多嘢

金寶野食唔錯 尤其杯奶茶
唔理係咪真黃 佢哋咁嘅質素已經好過好多所謂冰室

一定好過大盛
因為得一個廚，所以叫外賣都要等20分鐘先有得拎

個人口味，我麻麻金寶
肥仔銘做常餐麵餐好食過冰室

合利潮州粉麵

茶記嗰間本身已經好污糟好難食，又細碟
幾年前晚市叫個小菜粟米斑塊，夠膽死得4塊，當你黑衣
入面環境更加唔洗講，恐怖核突，嗰時都係因為屋企人去我先迫住去
見到老細同老闆娘個樣，樣衰到，已經冇胃口

sor

屌你
以前係show黃

食開唔會特然質疑然後定期update掛

其實,如果做足功夫裝飾既話,
扮黃r生意都ok既
當扮到藍絲都唔去既話,
間野自然變真黃

btw,追post個個都話好難食,
七海都係唔去了

從你句「話之佢黃定金」
我已經知你唔係同路人
收手啦 人人都知你想分化喇

見到個名咁熟 原來幾年前食過
朋友係food blogger 間嘢free畀佢 好似得一個煲
然後嗌多幾蚊佢都要我哋貼返錢態度又差
仲要好撚難食唔知食咗啲乜
本身唔係住嗰頭 特登走入去食 點知伏到仆街真係好難忘

轉咗位，舊鋪喺對面， 成日食佢個煎雞排麵， 啲雞排麵好正， 生嘢就未食過⋯ 有啲驚⋯
Mikiki 入面 （ 敏華對面） 咪有間日本嘢， 廚師發辦 ， $98 一set ，叫十和田？ 冇食元氣就食佢都好新鮮，好過食垃圾， 可惜唔係黃

想問吓ching好唔好做，見佢成個場都補習，但鬥平咁款

由一開始whatsgap 已經標咗佢係藍店

有無新蒲崗手足可以分享點買口罩
岩岩屋企人去買 去屈臣氏隔離間藥房
差d打交先買到盒

如果係老闆娘
應該係出左事 (fb畀勁多人屌到上天)之後轉性

我都係叫熟食外賣多超抵

mikki新鴻基 所以冇幫襯好耐

金寶一直得奶茶好飲
最近人多上報又剩終於食物質素好左dddd
平時得罪講句好難食 畀到最cheap嘅貨去煮

點睇都係肥仔銘好食好多

藥房收埋炒高價口罩 冇計

呢半年我都係食咗兩次十和田⋯ 都係要戒
食返街鋪先

唔知就算啦
mikki正對面巷仔都有間賣日本"當"飯 sor唔識打
黃藍/好唔好食唔清楚
但都開左好多年

絕對唔好幫襯大盛就真嘅

我知你講邊間食過一次覺得好臭
都係排壽司郎算超好味

新英華OK啦
食過佢炒飯 功夫幾好 粒粒分明又唔油
贏好多茶記

咁佢有變化都係好事嚟
好過啲一路扮黃或者本身係藍嘅劣食餐廳

十和田裝修果陣d圍板係全殘體字宣傳，我見到已經blacklist咗佢

好在冇食過做到咁耐係咪奇跡

其實6月前好肯定係藍
但為生意轉黃(定綠?)又食物質素又好ddddd ー 可能去貨去得快好左些少少
認同的確係好事嚟

藍唔藍我就唔sure,不過十年前佢係長開亞視

又好似有d印象有件咁嘅事
隔離po見到有人話tst十和田係深藍
同埋本身佢港資定蝗資 絕對唔係日資
都係避去好

1000巴仙係藍
亞視收皮後到6月前長期開住cctvb
6月後深黃細路番嚟救左佢地一命

反而想問wts間淺草炸雞係咪好似係全日資

其實小店唔表態or淺黃可以接受
堆黃色小店係好危險 一被人搞就等執笠
係香港就算有好食嘅餐廳
啲食材都冇可能全部新鮮
唔係香港人會咁鍾意去旅行咩 台灣日本原材料都天然啲

冇見到tim, 仲以為日本嘢 （ 尖沙咀有總店）

我屌 都係去遠啲食算
平時食開 佐敦 言居酒屋 今朝被爆格

畀緊黑警同佢地朋友老黑搞緊啦
香港治安明顯想超蝗趕墨

藍店黎

本來都難食
仲要扮黃
應該都收得皮

收到風新英華就黎唔做
大家支持下
老細真係同路人黎,不過聽講有D合伙人理念唔同

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

支持佢自己開間
我地瘋狂幫襯

陳師傅偽黃喎

成記牛什呢？

深藍

請埋打手放圖，連放4次
扮黃
賤價請手足

偽黃

推
呃手足